有咩apps係俾ipad收發sms?

喺app store淨係搵到俾北美地區用的apps